Eason 叫我哋帶口罩

良心藝人

來互相傷害
出街扯當廢老d 口罩

醫神*